{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파도블루하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数には追加料金が発生する場合があり、超過した場合、追加料金は当日現地にて決済されます。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかる場合があります。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は優先予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションでは次のような利用案内を提供します。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンとカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数に超過した場合、追加料金が発生することがあります。追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は優先予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションでは次のような利用案内を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンとカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 475
    }
}